[桌球] Ladbrokes World Grand Prix 2018

Sessions

WhatsApp群組 150人左右，歡迎約戰交流

留名 聽晚先一路睇歐聯一路睇桌球

搞咩呀個訊號
乜柒都睇唔到

留名

Come On Ronnie

有無link?

1:0 Come On Ronnie

No -6 no party

Xiao場場硬仗，但佢D波真係有進步

比起炳濤好多多聲🤓

但炳仔家下先18歲

有冇link

上面#9

重擺

推下先

32 ranking event for Ronnie

呢幾日夜晚3點直播都冇睇
一定要睇決賽

80後selby同ding
呢幾年有宿敵feel

neil murphy trump真係要加把勁

又係今晚凌晨3點 但沙比v小丁，睇又唔係、唔睇又唔係

沙比v小丁撐邊個

波樓阿叔都打得好過佢地

今晚21:00/03:00 Ronnie v 小丁決賽，分兩大節，每4局15分鐘小休 19局10勝制

有冇link？

WhatsApp群組160人左右，歡迎約戰、即場賽事討論、Snooker交流等等

oso 6:3 ding

今晚03:00見

8:3

有無LINK

#35有Link

Ronnie快啲贏埋呢局佢，小休後再贏埋10:3收工，好眼訓，聽日仲要為打平波做早鳥，週一和暖價更屌

won

第四冠 痴線

六次世界冠軍先重要，自從14年果次比沙比反勝，好似覺得世界冠軍離Ronnie愈來愈遠

個次真係嬲撚到想打爆部電腦
最撚嬲係比沙比狗贏

聽晚Welsh Open，新Post已開
[桌球] ManBetX Welsh Open 2018

果次估唔到自己捱夜睇到天光 係睇沙比捧杯

屌 起身已經見到oso 贏埋